同大陸人講台灣係獨立國家還是同意大利人講菠蘿pizza好正， 邊個個反應會大啲？

pizza加菠蘿真係好正

台灣中國一邊一國
台灣獨立
西藏獨立
東突獨立

天安門坦克大展
大饑荒人吃人
習包子稱帝

不了

根本唔同文化唔同民族

同香港人台灣人講你是中國人反應最大

大陸人係得憤青同官員會大反應

意大利人就上咗年紀嗰啲大反應
後生嘅笑下就算

去片